G20過左支共開始採取行動

已出動廢佬同内鬼挑撥
記得勿忘初衷
強烈建議各位和理非手捉拍下所有記錄
出錄音機大聲公屌走班廢佬黑警，勿出手比位人入

拍片一來可以fact check
2來可以發比全世界報館
各位和理非唔沖都有能力做得到